乜代宗師唔黃都煲左好耐啦!黃色電影 幻愛都上唔到熱門？

乜代宗師唔黃都煲左幾日熱門
幻愛係唔係應該都要有啊？
黃色電影幫手推啦

推

印象中琴日上咗熱門

乜代宗師邊忽唔黃 子華好能黃wo..

而家揾都揾唔到個post

講下佢做過咩講過咩，所以好黃？

條底褲幾日無洗 所以好黃

上多幾次都唔怕

乜代宗師係黃，不過好撚爛

揾人推下啦

幻愛未上映，有d難推post

7月2號上啊 仲有一星期 而家聲都無

邊到黃

導演個姓

屌你老母，乜代宗師應該係我呢世人睇過最撚垃圾嘅電影，4個字，浪費時間。好好地拍劇咪好囉，係要拍電影，屌你老母，香港人又要不斷入埸縱容佢

好似都有post,只係推唔起
但已約fd睇